支那咁驚黃色經濟圈,但仍然勁連登仔用淘寶

香港人肯放棄淘寶未
未撚同我講話咩連登好少人用
可以話你知大撚把
個個人個心態就係 下,去邊邊邊買咁貴
下你係香港買? 淘寶平一半啦,你個度買咪可能又係淘寶野

香港人咪撚再比藉口自己用淘寶啦

香港人一唔識去邊到買就淘寶，我屌

如果有黃店賣淘寶野點計

不要鬥黃，黃絲都有權用淘寶的

真心好難搞, 執粒倉都黃, 但9成都大陸野, 你話買唔買好